\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amssymb} % Anwesenheit: $\boxtimes$, $\Box$
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}

\setlength{\parindent}{0em} % Einrückung nach Absatz
\title{Mitgliedervollversammlung}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{Aalen, 03. März 2019}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
contents={\includegraphics{Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}




\begin{document}
\maketitle


\begin{tabular}{ll}
Versammlungsleiter: & Jonas Kling \\
Protokollführer: & Sascha Malnar \\
Anzahl der Teilnehmer: &  (Teilnehmerliste befindet sich im Anhang)
\end{tabular} \\
Die Versammlung wurde satzungsgemäß einberufen und ist voll beschlussfähig. \\
Die Tagesordnung wurde vor der Einberufung der Mitgliedervollversammlung angekündigt.

\renewcommand{\contentsname}{Tagesordnung}
\tableofcontents
\cleardoublepage


% Tagesordnung
\section{Begrüßung}
Begrüßung erfolgte.
\section{Feststellung der Beschlussfähigkeit}
Versammlung ist Beschlussfähig.
\section{Bericht des 1. und 2. Vorstands}
2. Vorstand:
Irish Night Probleme mit der Organisation
- Barkeeper ist abgesprungen
- zu wenig getränke
- Leute sind früher gegangen
- keine Deko, kein Flair
- Gutes Plakat
- gute Musik (Jonas)
Demo organisiert
Es lief nicht so gut
1. Vorstand
Rockn8
Demo, Hannah, Coco.
Diverse kleiner Tätigkeiten.
\section{Bericht des Kassierers und der Kassenprüfer}
Alt: 2337,57€
Neu: 1676,41€ 11.03.2019
Ausgabe: -661,16
Demo: -342,3
\section{Entlastung des 1. und 2. Vorstands}
1. Vorstand:
Dafür: 16
Dagegen: 3
Enthaltungen: 
2. Vorstand
Dafür 16
Dagegen 3
Enthaltung:
\section{Entlastung Kassierer}
Dafür: 15
Dagegen: 3
Enthaltungen:
\section{Neuwahl des 1. und 2. Vorstand}
Vorstand 1:
Dafür einstimmig außer Dani
Vorstand 2:
Dafür Einstimmig Jonas
\section{Neuwahl des Kassierers}
Christo:
Dafür: Einstimmig
\section{Ernennen der Kassenprüfer}
Dennis: Einstimmig
Simon: Einstimmig
Wahl zum/zur 1. Kassenprüfer/in:
\\
\\
\begin{tabular}{lcr}
 
Teilnehmer & Stimmen & \\
 
Theresa Bachthaler & 10 &\\
 
Michael Uhl & 2 &\\

Adrian Ebert & 1 &\\

Murat-Jakub Ilhan & 1 &\\

Enthaltungen & 2 &\\
\end{tabular}
\\ 
\\
Theresa Bachthaler nimmt die Wahl zur 1. Kassenprüfer an.
\\
\\
Wahl zum/zur 2. Kassenprüfer/in:
\\
\\
\begin{tabular}{lcr}

Teilnehmer & Stimmen &\\
 
Michael Uhl & 9 &\\

Adrian Ebert & 2 &\\

Murat-Jakub Ilhan & 3 &\\

Enthaltungen & 3 &\\
 
\end{tabular}
\\
\\
Michael Uhl nimmt die Wahl zum 2. Kassenprüfer an.

\section{Neuwahl des Öffentlichkeitsbeauftragter}
Terry: Einstimmig
\section{Neuwahl des Schriftführers}
lulu hat  nominiert George
Dafür: einstimmig
\section{Stand Up}
Mo: 11
Di: 9
Mi: 13
Do: 7
Fr: 2

Mi

Uhrzeit:
17:30: 1
13:30: Mehr

13:00: 2
13:10: 1
13:20: 7
13:30: 2

13:20

Wöchentlich.

Stand Up heißt jetzt Weekly
\section{Verlegung des Spieleabend}

Mo: 7
Di: 4
Mi: 3
Do: 13

Donnerstag Spieleabend
\section{Tätigkeitsplannung}

\section{Raum G2 0.36}
wird ein Fachschafts Kontaktraum.
lernraum für fein
neue Schränke
Studenten können FEIN finden und fragen stellen
Raumteiler
Raumteilung für Studenten und Fachschaft
Loungesessel
\section{Sonstiges}
Vorstandsaufgabenübergabe



 


% Unterschrift:
\vspace{0cm} % Platz zum nach unten verschieben
\vspace{1cm} % Platz für die Unterschrift
\begin{center}
\begin{tabular}{lcl}
\noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \hspace{3.5cm} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
Dennis Henle              &              & Sascha Malnar \\
1. Vorstand                &              & Schriftführer \\
\end{tabular}
\end{center}

\newpage

\section{Anwesenheit}
\begin{tabular}{ll|c}
Nachname & Vorname & Anwesend \\
\hline
Kling & Jonas & $\boxtimes$ \\


\end{tabular}

\end{document}
